元朗輕鐵站好撚多小黃人

各位搭輕鐵無拍卡嘅手足，記得喺大棠路或者之前落車，元朗輕鐵總站好多小黃人，好多後生都比人捉
利申：岩岩比佢地捉左罰290

721 紀念日 近了

狗鐵又提醒大家了

跳加爆走啦，冇依個準備就唔好搏
罰一次要跳幾十次先補返數

又到21號，佢地唔出黎我都差d唔記得